家姐買咗對襪返屋企

原來蠟筆小新姓陳

92年出世

有無味

樓主你張枱好熟
做乜自爆

有 聞得出係新買

閱

你好

陳真

しんちゃん

On9 英文first name last name唔識分？
唔識分之餘唔識睇？

話埋比你知 你叫ming chan啊傻閪

Google下先黎開post開心大發現啦

屌你智障 維基都信 個個都可以編輯

樓主小學生？

似假膠

二年級 I’m a big boy now

咁我做咩要信你 你邊位

我 係 樓 主

小學雞到爆

小學雞嗌交

樓主好有風格